SFETCU IULIAN-ANDREI 322CD - TEMA 2 POO

Am ales sa folosesc pentru staging o lista de stringuri in care am pus numele fiecarei
	functii folosite.
Pentru log si status am folosit o variabila de tip boolean ca sa sar peste newline inainte
	de prima linie ce se afiseaza.
HEAD este de tip branch si pointeaza la branch-ul curent (master, daca nu a fost schimbat
	niciodata). 
